復活節好多人

都無戴口罩，有啲一定大細都無戴，
條街又多人又多車
5月應該所有野回復正常

話知你每日100單確診

嚇鬼咩
都尾聲啦

啲口罩已經多到無人買，
24號應該正常考到試了

乜撚限聚令根本多餘
大把人聚餐
又無隔1.5m

屋企仲有好多口罩